美眾議員索茲：永不低估香港人的決心、毅力和彈性

老實, 你響美國吹60萬人雞都唔係易事, 香港人係威嘅

Blm咪有

Retweet